係咪全部仔都鐘意排骨女

點解宜家瘦到得排骨先叫正常身材

有少少肉地微胖已經俾人叫肥西
真係好肥嗰d已經要自摺做隱形人

利申自己就係微胖型～
身邊好多排骨fd
隻腳粗過男仔我想架？
diu 我都未話你班排骨仔營養不良啦

唉～～好L自卑
個樣唔差但衰左喺d肉度
究竟係咪全部男仔都淨係鐘意排骨女

隻腳粗過男仔已經唔係微啦

依家啲肥婆成日扭曲微胖呢個詞

男仔唔會同啲真係肥嘅人講任何野 包括叫你做肥西

微胖? 你老味肥胖就肥胖啦微胖
女人話得自己微胖/肉地,通常姐係肥
話自己肥個d反而多數係瘦得某d位有少少肉就扮肥

女人d心態真係唔知諗乜

兩碌咁啲人就最鍾意

同女都中意180又大隻嘅仔一樣
有得講咩

姐係未必全部仔都中意排骨 但係點都好過中意肥西囉
禁當然我地都唔介意排骨除左心口同patpat

香港地有幾多條仔係180又大隻阿 一成都唔知有冇～～唔通其他嗰d就冇人鐘意啦咩

青頭仔先鐘意排骨妹
有D肉哋先至好扑。

雞蟲？

正解 但係講明先 有肉地唔等於肥 有肉地係指脂肪同肌肉分佈平衡

排骨仔先無人鍾意
成個女人咁

女人見到都無晒性慾

扑過嘢都知啦下嘛

exact7ly

小肥幾正

肉哋

收皮啦 死肥婆

幾多磅至幾多磅係微胖 查實

你要搞清楚咩叫小肥同豬扒
排骨女真係不了，小肥又好攬，身材望落立體D

肥就肥啦微胖

香港果d肥果數都好柒 肥曬係肚腩同下身 d脂肪the曬皮 唔做運動又無肌肉

100 磅以上